荷里活間百老匯啲職員喺咪痴撚線

今日睇死侍嗰陣，發覺你班職員真喺腦裝屎
如果你覺得人地未夠秤，你要Check人地幾歲，OK無問嘅。
但你會唔會連人地一個三四十歲嘅阿姐，隔離一個嗰頭有幾紮白頭髮嘅阿叔嘅身份證都要Check呀？
法例係授權你可以去咁做，但你會唔會得閒咗小小呀？你見唔見到後面仲有成堆人等緊？
馬會企門口啲看更都無你哋咁撚ON9啦
問多你兩句剩係識Repeat 要出示身分證

另外仲有賣爆谷嗰嗰戴眼鏡肥婆，問多你兩句唔洗串過馬撚嘅 咁嘅態度抵你一世賣爆谷

哦

唔check得?唔好咁小氣啦

保安問題無計
陣間唔check 又有機會比人投訴

你又唔係唔知呢度係香港

識個fd 太多錢去戲院做pt 過下日晨

阿叔個啲可能check長者飛呢

哦你老母

定係公司 policy ?

唔Check係人情
Check係道理

連登仔一定屌柒樓主

長者飛?

試過雙手都渣住野，爆谷汽水同兩張飛

有條四眼毒撚check 鳩我

成手野點撚樣拎身分證呀？

仲有我都成面鬚，冇30至少20啦屌你老味

*同樓主同一間睇

屌 相認 話說最後有冇彩蛋

我睇完綠燈就走左

香港係投訴之都
寫封信去百老匯投訴佢啦

白頭佬買老人飛，但又唔似65歲要check證有幾奇？
你坐左幾多年？

試過同條女去睇戲
個撚樣查鳩我地
條女就覺得無晒面
原定諗住睇完戲開房瘋狂做愛
睇完戲條女嬲霸霸咁話要回家
比呢個仆街壞左我好事

都冇所謂啦
反正臭閪黎

臭閪都係肉

係咪黑黑實實戴口罩果個肥佬

你個名

我幾時有講話買老人飛
你驗咗眼未呀

我Check過係如果電檢處捉到未夠18歲入場戲院要要罰錢，但問題係我覺得唔需要連一個嗰樣係三十幾尻歲既阿姐都要哂時間去Check
講緊後面有一大堆人等緊入場

開咗燈就走左

可能個阿婆買學生飛

打錯唔好意思

硬係覺得係戇鳩上司多

上次譚真一睇死侍都要俾人check啦

做咗好過冇做，香港啲閪客真係好煩架

樓主小氣到 見全場得你成條毒撚咁唔串你串邊個
咁唔滿意又唔即時講以上對白,肥婆都淆,仲要上黎開事後post就吠得咁惡
又細膽又八婆

Check=俾客投訴
唔Check=老細屌你
所以最低層係點都死

最正就係個彩蛋

明顯上面要求咁做 你估啲人四十蚊一個鐘真係想查恐怖分子咁幫你check咩

再唔係就係佢地特登揸正黎做黎撚人

你又知人地唔係買老人飛

馬會都有權喎
根本就無需要

俾職員查身份證好開心

其實我地都唔想
呢排話有神秘顧客 唔做唔得
你下次黎應該唔會架啦 對唔住

你都戇撚鳩
隔離阿姐阿叔俾人Chk，我做乜要屌嗰職員
我覺得佢痴撚線姐

利申:有出聲

之前去睇，見前面矮矮地既情侶俾人check,咁我都準備拎身份證出黎，點知到我既時候只係check我張飛就俾我入去

之前屎忽痕翻過幾個禮拜
Check身分證學生證果D你估佢唔嫌麻煩咩
事實上係真係好多人搏唔check就買平飛走入去
正常既工作程序都要投訴

態度好有無得升做高級賣爆谷先？無就收皮啦

利申：爆谷機隔離部汽水機

想知樓豬做咩職業咁威 郁啲就睇人唔起

出咗聲之後點

幾時有睇人唔起

到時唔睇呀叔身份証又會有人話 點解睇我唔睇佢 我唔似18歲呀

正負皮同cm唔一致
又再證明啲小朋友當fb睇咗俾個like

依間百老匯真係垃圾之中既垃圾
人又閪 戲院又閪

係咪有得免費睇戲?

可能平時唔check比人屌佢hea9 於是特登玩野

連3,40歲都check
會唔會智商太低?

唔check 俾人放蛇就唔好

好撚多神秘顧客
你又知啲撚屌收得錢做神秘顧客
肯撚定揾嘢揪秤

老實講，我都好想有人check我

做戲院啲人嘅態度真係冇個好
臭串到仆街
不過咁少人工臭串到正常嘅

啱先經過突燈去睇下有冇肥婆

咩叫喺咪痴撚線

PT = hea做
唔係唔知阿?

我老豆五十幾都俾人check
仲要套戲開始咗都係一定check咗先入得
咁啱老豆又冇帶身分證
搞到遲咗成十分鐘先有得睇
真係好on9

真係唔撚怪得問親全香港服務業，最撚麻煩係咩客，都一定答香港人

人地跟程序做野都要屌尻人

樓上都有講，唔check係人情，check係道理，預早少少排隊入場，比d耐性，check中你既講聲「唔該晒」好撚辛苦你咩，「香港人」個名就係你d咁既撚樣搞到臭晒

咪係 一陣有事你揹飛呀

唔該check 埋個ID 好嗎

有咩問題 on9
人地都係做野姐

香港人心靈真係好脆弱又自大
郁啲就被侮辱 郁啲就話人唔識做

唔check 比經理鬧

戲院閪職員全面進場

係咪拖到最後一分鐘先入場先咁趕

閪戲院都咁多人撐

淨係check左我學生證就入得場

你鬧啲職員做咩？擺明係上面啲經理規定，check係道理唔check係人情，樓主咁勁睇人唔起咪去第二度包場睇vip囉

如果好似樓主咁講,師奶阿叔都check,點解唔係戲院on9?
又唔見有人屌馬會?

公司規定黎

利申：戲院職員

我都試過兩隻手拎住野俾人查
態度仲要好撚串
附近又無位俾我擺
咁我咪話 咁你幫我拎住先
佢即刻黑撚哂面無聲出

關咩事 人地check你係佢工作一部分
香港好多屎忽鬼鐘意投訴 一陣見到人地check佢唔check你
唔服一陣去投訴 咪又係個職員食哂
係人地角度諗下先啦 淨係想人地方便你
利申我買學生飛/睇3級2果陣一定攞哂D証出黎

應該係上司要求姐，廢是奶野

其實樓豬你知唔知真係比海關周到
公司奶野 經理奶野 自己都奶野
安全起見呀姐check下我就覺得冇問題
但呀伯都check真係on9左啲

同埋知唔知點解次次開場都一大堆人
就係因為你班自私撚香港人
食野食到一地都係又有 外來食物又有
散場時間本來都極短 啲人要睇埋片尾 更加短
講真你帶外來野入黎食都算 食撚完順手帶走都唔得
比果幾十蚊真係當自己大帝

如果唔係咁咁垃圾，我估開場前10分鐘都入得去坐
但就係太多垃圾 基本上最快都5分鐘前先入 有時多到真係開場前2/3分鐘先入到
好難唔堆住一班人

算吧啦
呢d戲院工好低人工
請到d咩人

其實開頭我都打到明
我明點解要check
我唔介意俾人check
我知俾人周到會大獲嘢
只係覺得位職員唔識變通
搞到成件事好撚ON9

有時你地唔係做果行真係未必明
做得戲院都係想hea 你估佢地真係好期待check人身分證咩

有時有啲經理鐘意揸正黎做嫁 理你咩外表 都係要check
做細既都冇得say no既

之前係澳門入賭場見過一個呀伯比人check 身份證
笑撚到我仆街

以為賣電器果間, 出返去先

其實賭場個班係要順便check埋係咪黑名單個啲

唔講其他
屌你老味 你講到睇埋片尾既人有錯咁
片與片之間按排係戲院問題 你瀨落睇埋片尾既人到
痴撚左線

唔check中左神秘顧客咁點
啲人又話 點解check我唔check佢
我係佢地就費撚事煩check哂佢

on9 你邊隻眼見到我賴落啲人睇片尾到？
我自己睇marvel都會睇片尾啦
講緊你地班人帶外來野食入黎食又唔帶走呀
又要話咁撚耐未開場 又要整到一地垃圾
解釋緊比你地聽點解等咁耐先入到場
解釋=怪責
叻唔撚切

仲要睇埋計埋人地歲數 計過嚟大過18先入得

吓，今年使乜計 就咁睇19**年出世已經夠啦 利申戲院巴打

UA都有check

係hea，除咗企小食部麻煩啲 好多本身有正職嘅都嚟做pt 每個禮拜返嚟鳩hea吓就每個月多幾千蚊使 仲可以免費睇戲

唔知佢係玩嘢定乜
佢係會講：今年28歲，可以入㗎喇，直行x號院咁
屌驚死前前後後唔知咁

開場前個d 廣告先係套戲最重要既一部份
所以咪一堆人等沖入去

仲諗住今晚係個到睇死侍

早排睇CinemaCity 睇saw都check，同老婆都三十歲，我知你地係公司規定，但真係好無聊 一d好明顯係成人樣都要check，好無謂

琴晚睇deadpool check身份證個女仔幾好禮貌
成手野嗰陣佢主動幫我拎住

樓豬可能係咁say sorry

真
我婚都就結都唔會未夠秤啦
好心都check啲明顯未夠秤嘅

我都俾人check

利申 80後

巴打 你同你條女講 人地覺得你未夠18後生先check你姐 講完包你個晚扑十次都得

睇留言仲以為幾千個負評
之前睇去睇格雷我同條女都比條毒撚check
都算啦可能大家year 4個樣都仲細
但後面排隊有幾個女人一堆朋友咁 望落都肯定係3字尾4字頭 條撚樣又一個一個咁check
後尾聽到佢地都講返點建仲要咁唔識變通個個都check

唔會咁病態咁都投訴掛
真係咁得閒咩

吹？我鍾意check呀

其實唔夠歲要睇都識上網買飛

之前係呢間做過小食部

真心覺得啲同事有小小問題咁
有個客買完燒賣 :客 :同事
客:可唔可以幫我加幾滴辣椒油
同事:冇辣椒油得辣椒醬(但係明明就係平時茶餐廳食麵會落嗰隻辣椒油黎 )
客：哦 咁好啦 要幾滴辣椒醬啦
同事:我地用匙羹架 冇得幾滴架喎
客:咁要啲辣椒醬囉 得未呀

我心諗人地好聲好氣咁問你 你做乜要撚鳩人地

垃圾樓主
佢有責任去check，有乜問題？如果放左個未夠18歲入去，佢比人炒，你養佢？

比正評個啲一定係支那垃圾，規舉都唔識守

法例好似無授權佢地查身份證
只不過你唔俾佢睇
佢唔俾你入姐

唔識法律咪撚亂up ok? 授乜撚野權？
佢地有責任確保唔會有18歲以下人士入去睇，所以要你證明你over 18，最直接方法係show id, 咁你可以唔比，戲院都可以唔比你入。過程都唔關授唔授權，唔識野就咪撚亂up la

我睇親三級戲門口都會有兩個職員幫手check
都唔係好耐姐

你識唔識中文
知唔知出示身份證同查身份證唔同
而且你果個直接既方法同我後兩句有咩分別

根據deadpool 性格,你呢個情況應該炸狗佢老母西

仲唔快d 睇睇化工手冊

閪迷癡線

On9仔無腦，人地逼你show身份證？你係咪唔比唔得先？唔比係咪無得走先？唔撚係wor！係你自願比wor，咁邊撚到關授權事呀？邊撚到話人地身份證唔睇得？睇左就犯法？你唔撚識法律就咪撚亂up妖言惑眾啦on9仔，十足十個啲師奶up得就up又唔負責

呢套好似間間都check
我尋日喺德福睇都查

有邊間戲院唔使三級電影check身份證

係咪爆谷肥婆串親你想上黎圍爐
但驚就咁講會比連登仔圍插

你睇戲可能少啦，咁都唔怪得你
但事實同我呢幾年已經入場睇過接近四百套電影既經驗黎講咁係因為呢套野太hit,驚有細路未夠秤偷雞入場戲院咪check囉
其他三級片會唔會check?我會話5050，最少我再前一日喺朗豪坊睇血色攞命花就無人查證啦

有咩關係，你明知三級又唔歲都上網買係你嘅問題，到時佢Check嘅話都係唔比你入

唔會係職員咁負責去check呀 9成9都係公司叫做樣出黎